淨係將872轉單層，其他途經個啲唔轉單層，有咩意義?

on9

其他線無乜人坐

邊有咁多單層車

係咁而做下公關野姐 將就下啦

橫掂呢條線整㗎雙層d人都唔夠膽坐上層
咪整架單層
你估真係為安全咩